六三歲那日不怕殮 參加了挑戰

冚家也有買保險 短短一日太新鮮
記得澤東 特拉 都已見過面
后來 榮升主角太突然

喜歡我 別遮臉 任由途人弔唁

無時無刻都記住科興打遍肩

要紅針 齊齊打一遍

冚家也有賣報謙